\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

\newcommand{\version}{1.0}


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'itération v\version\\
Itération 6}
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 08.04.2017 & RYHME & Tout & Création du document et première version de celui-ci.\\
\hline
1.1 & 24.04.2017 & RYHME & Tâches accomplies & Ajout des identifiants de tâche.\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-v9.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Bilan
\section{Tâches accomplies}

\subsection{Documents}
Aucun nouveau document n'est à signaler. Nous avons précisé la politique régissant le choix du contenu de chaque itération. Nous avons également explicité ce que nous entendions par "profondeur de champ" et "effet de Bokeh".

\subsection{Application}
Le programme dispose d'une fenêtre d'aide (accessible avec F1) ainsi qu'une fenêtre "about" (t55). 

Il a également été ajouté un outliner (une liste des objets de la scène) afin de pouvoir les sélectionner. Ces objet sélectionnés peuvent maintenant être redimensionnés, tournés ou repositionnés, mais aussi supprimés de la scène (t54).

La fonctionnalité de rechargement de la scène a été développée mais pas intégrée à la fin de l'itération exactement (t53).

\section{Erreurs}
Aucune erreur notable n'a été commise sur la faible période constituée par cette itération.

\section{Améliorations à faire}
Les fonctionnalités développées sont sujettes à des améliorations potentielles. Le redimensionnement gère pour l'instant naïvement (comprendre: mal) les normales. Les objet dans l'outliner correspondent aux fichiers chargés, et non pas à un objet au sens "modèle" du terme. Sous \textbf{certains} linux, la touche F1 n'appelle pas la fenêtre surgissante d'aide. % J'ai toujours rêvé de pouvoir marquer "fenêtre surgissante" dans un rapport sérieux.

\end{document} %
